9月頭富士山睇星

你如果想喺富士山上睇星、睇完星直接睇日出，有無建議嘅好位置，因為本身有架車，想留係車上睇。
上網查過9月頭五合目上唔到私家車，想問下大家有無二-四合目嘅好推介

笑